【有圖】熱血時報果然已經超越左蘋果日報 大亨好野!

立法會鄭松泰咪兜, 有熱血時報但冇蘋果日報, 真係超越左蘋果日報啦, 新媒體抗戰主媒勝利!!! 大亨好野!!

政界 娛樂界（棟篤笑） 新聞界
下一步係咪進軍飲食界？

佢班熱狗好似好多都有侍應經驗啦

仲可以扮社企請佢班更新人士添

牛逼

進咩軍？熱時一早涉足飲食界啦！熱時有節目講飲講食！

威威啦今次

係唔係大埔年食譚仔大辣

熱狗退避神圖

肥佬黎雷動要你輸就輸啦
有冇見過梅鐸要篤數